我家刺蝟成日咬我

我屋企隻刺蝟個幾月大，其他人又唔咬，淨係中意咬我，有咩解救？

咬番佢

試下俾多啲有你味嘅衫/毛巾佢聞

佢都照咬

圖呢

落多啲薑蔥炒

圖啊

過程黎
大個認得你啲味就唔會咬
可以比件你既舊衫
總之有你味既衣物比佢
平時多啲試下摸佢
唔好驚比佢咬
刺蝟好細膽
你驚佢仲驚過你
所以先咬你吉你

利申：我隻刺蝟三歲 初初咬到我仆街 依家放隻手指去佢個嘴前都唔咬